點襯ultraboost triple white

唔知襯咩衫同咩褲

好明顯樓主係見人地話靚就買
以為買左對鞋就脫左毒

唔怕同人撞就是撚但搭條jogger pant / skinny jean

瘦撚就著straight pants 自己摺一摺個褲腳

短褲其實最易襯 (Beckham 著咩都好睇)

都係果句 無鞋係著左就成個人型到仆街
做下GYM 改善下自己個身型
睇閒去IG到搵下 #mensfashion 果堆自己參考下
呢對鞋已經叫做百搭

黑色長褲呢?